仆街黑警 - 催淚煙攻入住宅大廈 有元朗居民吸入氣體感不適

警方今日在元朗多處施放催淚彈。元朗居民陳先生目擊，催淚彈除了射向西鐵路軌外，亦射中附近的民居，他們所住的大樓亦受影響。

陳先生指，即使緊閉窗戶也有催淚彈的煙霧攻入，其母親亦吸入氣體，引致氣喘及咳嗽；他批評警方不應在民居發放催淚彈，罔顧市民安全。

#香港電台 #催淚彈 #元朗

屌你老母班死黑警真係唔L用腦
成條街都係依宅都可以9定tear gas
屌好L嬲

Btw 唔知點解rthk個page咁多五毛留言
連登巴絲 又係時候做嘢

推

推

受影響居民一定要搞民事索償

真係on撚9，係民居放催淚彈

煲大佢啦

推

可以嘅話幫手係fb留言
勁L多5毛